連登討論區再次出現「香港獨立」擎天巨柱

[/quote]

Credit to: